點睇DEFENDER

型到裂 呢類型車 仲有jeep 真係好霸氣
有無巴打打過分享下

渣過

係香港佢地係岀商用車牌，你依家岀新車十五年就收皮，仲要車尾加個網。要揾就揾冇死期，可以慢慢玩。依類車可以玩過廿年

可惜得棍仔

G class 咪自動波

已經無新車，停左產
不過最近好似有架限量版 自動波

反而想知g class 有冇棍板
係既應該唔差

真男人都應該有部 好撚型 如果唔停產咪好 新啲果啲jeep個design 太圓啦

型到癲，但我買唔起

保養會唔會好誇張？？ 我見棍無死期08賣緊30幾

係 但jeep都正 因為呢類型型真係好型棍

香港係咪已經冇代理賣jeep

Me too 不過遲下都想玩一次 係未結婚之前

點比 貴幾倍

無人叫你買G55 G65 如果只係要個型咪買1989年個D 2千幾cc只係十萬八萬有交易

好型
但係車女友應該會投訴

Defender真係好正

換依部做家庭車死得

最慘係太高 好多停車場都入唔到。。。

有無用家答到係咪零隔音？
唔好聽講

垃圾 棍都唔識撚

得個型同大架
架車平時用嚟做腳車係玩自己

Hustler 可能實用過佢

外國聽過有，但極少
始終覺得Benz棍波好撚怪

230GE嗰d而家炒到貴晒 揸落又無feel
架車兩噸幾副偈得128匹，搞唔掂
如果有得抬偈我都想整返架